以媒體從業員專業角度出發，袁志偉算唔算近代的人渣典範？

從任何角度出發, 都係

近代，古代，遠古都係

無錯

條撚人係奶共先可以一路做咁耐，細心留意下now,viutv 同大台，同一篇新聞，佢地有唔同角度，行外人未必知，但行內人經常「炒新聞」，淨係睇大台一個台新聞就仆街啦，有時唔係岩晒。

因為一定係傾向中共，姓袁個撚樣上京接旨，做撚左喉舌好耐啦。

佢只係其中一個人渣，傳媒介嘅恥辱。

太監角度呢?

都係仆街, 成日撩林鄭仆野

媒體你條命，傳媒呀！睇得無線多？

太監 + 人渣

星島盧永雄仲賤格

當年六四已經擦曬鞋啦